應承我, 今屆立法會唔好投熱狗

反正佢地都唔會參加初選，投黎把撚?

agger
all in販民big雲白頭佬

推

以為自己好醒唔投熱狗就是投碧雲, 白頭佬叫人揀返你?

其他重光派嘅就睇初選結果

熱狗話要投白票，咁點解要投熱狗

點都係本土素人優先

又唔係剩係講big big白頭
白鴿出四方西我都照投

樓主pin

叫人投白票
但自己去選

邊個投熱狗 就貼今日蟲泰式抗議

連禁個制都懶

blocked 因為智商

【熱普城三個撚樣】

黃洋達：香港選民係仆街冚街鏟，你嗰區得泛民同建制，一定係投建制，選前我緊係唔講，費事影響熱血公民，

黃毓民：畀你過半數又點，呢個唔係一個公投，邊個講血債票償就唔好投佢，投白票投廢票。

陳雲：有本土投本土，冇本土投建制，加倍懲罰泛民。

熱血公民鄭錦滿，又老屈連燈投建制。

黃洋達 : 要消滅泛民, 因為香港選民係仆街陷家鏟既賤人! 要推和理非去食彈食tg

熱血公民:望參加「初選」

［罷投］黃毓民：我不會投票！ 警告勇武派與泛民團結：條路自己揀，仆街唔好喊！

睇初選, 我相信本土派會佔唔少席

你死喇你玩分化

初選配票 缺一不可

香港政治真係充滿娛樂
big暈衝,虫太坐
睇黎就快磁極反轉

證明幾無可能嘅事都會發生
大家要繼續堅持落去！

唯一肯定嘅就係big雲無撚用

非黑即白垃撚圾

瞓咗冇睇
有為新一代販民有冇衝到流會

和你含

多謝你衝出黎柒比咁多人屌

本土＞泛民＞熱狗

大家都知本土派嘅好，不過如果唔依初選結果同配票係無可能35+

如果想本土派贏，一定要初選先